香港人惡習問題

唔明點解到呢個年代，大家都仲係唔習慣去快餐店食野唔會順手執埋d野
成枱都係食淨既野，職員睇唔到就要下一手執

同意
仲有大聲講野又鍾意橫衝直撞

留名睇世界大戰

坐早班巴士d大叔大大聲順計
坐鐵路d人未出晒就狗衝

點睇我成日食到淨番杯可樂 STAFF主動問我洗唔洗收左佢?

staff一向有問題，好多時都係睇心情做野
但食客自己食完野都應該有小小手尾，唔好留到一枱都係野比下個人

係芬蘭遇到好多香港人
永遠係最大聲最嘈嘈閉個班
啲廢中大媽係候機室唔撚帶耳機就播蝗劇睇, 嘈撚住哂

同中國人差唔多